Foodpanda點樣賺錢?

佢星期一至五免運費 野食又係收返堂食正價 咁佢點樣賺?

搞手但求打個和

有啲野食貴咗幾蚊

幾蚊都賺唔到d咩啦

知唔知food panda 母公司係咩 ？

當麡告費,加大market share
好基本既商業策略

咁關佢賺唔到錢咩事

應該再內部收返間餐廳錢? 每張單某個銀碼, 不過餐廳唔會另外收貴d, 因為自己都請少個外賣仔

promotion做到幾時?

唔係一直都有既咩? deliveroo係唔撚係都要收$20 見到都唔想叫

真定假
之前仲幫襯左deliveroo添
勁貴

用左幾年FOODPANDA

DELIVEROO同UBEREAT個介面硬係用極都唔慣

都唔明點解係都無得叫譚仔

人地譚仔已經好平，仲要比呢d吸血中介吸多少少就本都回唔到

咁我寧願比貴小小 佢可以送上來 屌你屋企樓下一間譚仔都無 要食一定要塔車去

餐廳比佢唔係比正價
佢有抽水

佢母公司出哂名玩燒錢湊仔
短時間以本傷人搶市場搞大間公司
然後再上市/賣盤

之前已經整個間歐洲山寨亞馬遜

係收貴你幾蚊，再收間公司幾蚊

可能Foodpanda香港業務賣左俾openrice背後既支那金主…

Openrice個app已經加入左Foodpanda